[一人N個]聽過/經歷過最離奇嘅分手原因

我聽個朋友講，

佢有晚同女朋友一齊瞓，
瞓瞓下佢想放屁，
於是佢除褲除底褲，
諗住放屁落佢女朋友個鼻度。
點知用錯力，
痾咗舊屎出嚟。

佢女朋友嬲到分手。

神嘅旨意

除褲放屁
多此一舉

個仔同老豆DNA唔match都用得哩個原因

嗰種爽嘅程度唔一樣